今晚有份屌前線既全部去面壁思過！

我想講
和理非走果陣前線有無走出黎屌臭你呀？
更何況呢度一大班冷氣軍師
想坐享其成，仲好意思出黎屌？

你可以唔同意前線決定
你可以話佢地做錯決定
但你無資格屌

未到兩個月
係咪已經忘記不割𥱊，不督灰啦？

連登巴絲請注意
任何互屌分化post請立即負評
唔好回

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用幫手上熱門

食屎啦你
次撚次都無意義地送頭
打擊大家士氣
搞到我地陣營小左中堅
之後仲要籌旗打官司

點解唔屌得

得罪講句
「坐享其成」都要有成果先得
近兩次可以話係白白送頭
有成果嘅係黑警嗰邊

不割𥱊，不督灰
我撚有割勇武督勇武灰?
全世界都係屌鳩佢地做錯決定

做錯都冇資格屌? 請尊重前線決定? 錯既決定都要尊重
你個閪腦咁樣諗咁樣盲撐知唔撚知會累死幾多人?

我屌晒你班口號撚老母
日撚日將個口號當信條
道理唔撚聽,淨係聽啲濕鳩口號
尊重都未撚知點解
落撚埋去前講有撚用? 語氣好有撚用?
講撚咗好多次啦, 結果咪俾人屌係鬼
喺連登講又俾人屌冷氣軍師

愈嚟愈多手足俾哎拉啦,滿意啦?

連登仔就嚟要變公務員，對前線絕對忠誠，支持前線一切決定

冷氣軍師 就係想 坐享其成?
WOW
咁好啦我地唔使再幫你地分析比意見比路線啦
你地全部衝晒佢
你地最開心
無人干擾你地決定啦

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

成???

小心三毛帶風向

一人一句多謝前線表揚前線！！！